FB流傳割席宣言~~~

手轉動

連登仔最新《割席宣言》

有鑑於港共同狗隻對香港人既打壓無效
極有可能出現偽裝示威者以抺黑示威者之行為
因此
現正作出割蓆宣言

一，示威者不會惡意傷害任何無辜人士之性命財產。
二，示威者不強姦，不搶劫。
三，示威者對報導事實的記者，醫護，外國朋友等一律表示尊重。
四，示威者作出的一切行為皆對準港共極權或任何助長港共極權之人士、團體和機構。
五，不會持有鎖匙開警車車尾箱。
六，不會有警車車匙揸警車。
七，不會持有同警慌同款伸縮警棍。
八，不會搶槍如此不智讓警慌為開實彈而舖路。

註：
無辜人士例子：路過市民，遊客。
未FC

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Push